董建華牽頭聯盟 譚耀宗：職員不小心放李嘉誠的相片

前特首董建華、梁振英牽頭的「香港再出發」大聯盟早前宣布成立，但因疫情而延期，近日聯盟的網頁一度出現，發現「發起人」一欄有長和系創辦人李嘉誠的相片，但之後網頁又突然消失。大聯盟今日邀請部分傳媒茶聚，綜合多間傳媒報道，大聯盟秘書長譚耀宗引述職員稱，當日網站只屬模擬運作，職員不經意找照片「試吓」，是秘書處不小心，「身邊見到有乜嘢照片，就放上去」，並非正式資訊。

總召集人梁振英今日表示加盟的「不只是一個地產商」，未來會陸續發出邀請，又指未有計劃要求加入大聯盟的發展商減租。他指，大聯盟是非政府機構，經濟來源是籌款，捐款不是成為發起人的條件。

被問及大聯盟的工作，梁振英稱其中一項工作是協助年輕人「搵工」，強調大聯盟不是助選，是幫忙香港走出困局。

大聯盟以「團結」為口號，董建華指只要接受聯盟宣言，他們都會團結，不接受的會嘗試說服，希望社會能一起坐上國家發展的順風車。梁振英稱，大聯盟目標是香港促進穩定繁榮，支持「一國兩制」和法治，認為支持「攬炒」的人士不會認同他們。

「香港再出發」大聯盟共同發起人約 1000 人，包括社團、專業界、工商界、地區團體、文化宗教等界別及階層。董建華、梁振英任總召集人，譚耀宗任秘書長，11 名副秘書長包括基本法委員會副主任譚惠珠、香港廣西社團總會會長、香港中華廠商聯合會的前會長施榮懷、全國青年聯合會副主席黃英豪、工聯會會長吳秋北。

李嘉誠：喂喂喂 企開啲啦 屌你老母

踢誠哥入會，真黑社會

笑咗

想擺誠哥上枱？

之前屌李嘉誠個班

。。。。

被炒車

連燈真係連燈

似係本身想焗佢入局

和你Shop，香港再出發
五一黃金週，香港再出發
繼續抗爭，香港再出發

睇個勢係 想搞誠哥

好撚柒呀屌你

「試吓」
「身邊見到有乜嘢照片，就放上去」
「並非正式資訊」

誠哥告鳩佢啦

誠哥咁黃點會入

被出發

似足支那啲新商場，起梗嗰陣就印晒啲大連鎖名店名上去，等啲人以為佢有大公司駐入，個場閪極都有個譜。

昆鳩啲商户入去租，到開幕先發覺，一間名店都冇。

要幾撚閪先會抄呢招去呃人加入？

古思堯.gif

唔肯入 要搵落台階

似係李兆基嗰個李嘉誠

咁都唔炒個條友
一定係聽上頭指示 試水溫

你唔好話職員唔小心擺咗李旺陽張相出嚟

明顯就係

咁快割

Btw 提提大家 商場多左好撚多cctv 例如係新城市高層

連燈仔永遠淨係識炒車

連登燈威力

俾吳秋北話曱甴王啖氣點吞得落

都話㗎啦

又炒車

咁你想點？
下下都驚炒車，下下都唔駛批評
炒咗車認錯咪算，其實冇咩問題

又唔見你唔小心擺gphone 張相上去

唔否認就當係默認啲fd

等睇李嘉誠真係想入
你個地下黨員 又會噏乜鳩

企圖分化連登仔同誠哥嘅感情

李嘉誠一向財力 物力支持抗爭
點會入聯盟？

Whatsapp group咩

唔算炒車啦
比對家fake

試相 藉口都搵個好啲啊

呢個正

柒小陣啦 屌你

明顯係

出街之前唔會proofread一次咩？

屌
連登燈一燈
全港大炒車

點解嗰Logo咁似民建聯B隊

誠哥：嘩！屌你個閪， 靠害咩！

誠哥：做乜搞鳩我，我左退休架啦

誠哥：行開啦屌你老母

咁咪冇得屈佢地勾結曱甴王
不過佢地本身話個聯盟堅決擁護一国兩制都係反緊支聯辦一国一制

李嘉誠要搞都自己搞個聯盟，洗撚入你689小卒搞既聯盟

回帶

梁振英聯盟: 李嘉誠已同意加盟

話左想夾佢上馬

推

想屈誠哥

估撚到

笑撚死，之前仲諗李嘉誠咁有錢都要搞臭自己個名，原來係老屈

我咪加咗「被」字係前面囉...
使唔使玻璃心到咁

行遠D你都要去百佳

我咪加咗「被」字係前面囉...

Nice文宣

Push.

想知保民聯仲選唔選

唔小心貼左dllm 加 家家女士點算？

如果職員身邊有麻友寫真集

咁依加即係逼都逼唔到誠哥入?

唔放c朗 美斯？
屌佢老母

好柒啊

唐唐又話+x都係發起人?

乜撚嘢藉口嚟

佢地講大話，好難唔炒

個職員咪梁振英囉

職員不小心 進入了你老婆？

班廢佬堅廢架喎

人地成個李嘉城基金會次前派左咁多錢
會唔會呢個時候俾你順手攞彩

似係

好彩當日無留言， 我都奇怪李嘉誠點會痴班廢物到

商家佬點會同你玩呢d

下? 講咗成日原來係po錯相? 笑死...

反誠班人又柒

如果佢地再選，
我一定幫佢地宣傳，
希望有真紅真藍絲

投白票都唔投偽藍民賤聯，同偽紅炸彈會

佢地圍內唔係好多都係商家佬咩

下次加埋泛民

哈 咁都得

兩個前特首既組織 可以咁唔小心

柒撚到。。。

誠哥無啦啦被加盟

我想睇呢樣多 D

誠哥話: diu，恥與為伍，咪L拉低我個lv！

痴撚線架原來班支那賤畜想擺誠哥上枱
企撚開啦屌你老母痰尿盅

誠哥北京都唔怕怕你班旦散

總知我就信誠哥當日登報

Ok wor

pish

呢個組織未開波就連7幾次

好撚正

特登啦

傻閪宗你做乜鳩姐
誠哥有話入會咩？
叻唔切

例如邊個
佢個網站無撚左

Lm

事隔咁耐都仲聽到把聲

果然係港獨之父
一齊再出發

優先告急黃店

李嘉誠係加拿大人，生意遍佈全世界喺中國同香港唔係佔得幾多，真係唔駛睇班中國人面色。

保民聯先係根正苗紅嘅建制派

誠哥成世人投資都咁出色

戇撚鳩，炒條毛咩傻仔

鞭689屍

其實好撚醒
曼德拉效應
等遲啲班人記得唔係好清楚
啲5毛撚就沖出嚟曱甴王都撐佢地

你知道得太多了

之前有新聞話係咩pr聲稱李嘉誠有份
即係用李嘉誠個名黎昆人入會

李生知道之後仲會玩咩

當年睇live先正

我都心諗李嘉誠點會同呢班人玩

真，唔表態先為最醒目

你估我好得閒咩

唔放黃之鋒

唔放trump trump?

話誠哥係黃架，仆街

咁都燈到

第二張

個個禮拜至少幫襯百佳成千銀

最高效率要佢收皮就係騎劫

食敵人嘅肉飲敵人嘅血
一齊入會拎著數，拎完就消費係黃圈、自己買裝

係
保障民生建設聯盟
紅撚到仆街
懷疑係DAB放傘兵想扮獨立組織
為日後可能失勢留定後路

五一黃金週
唱歌為商戶打氣

救經濟 保就業

拒絕黑警攬炒

push

咁撚樣都得，下次放錯柒婆張裸照上去都得啦

好似佔中當日唔小心放左習近平幅相咁

誠哥

正！

首先邊個咁識食，有佢張裸照唔del

我不嬲都信手足
不分化

城哥依家擺到明唔妥你中共啦

應該想試誠哥水溫
個濕鳩會有誠哥endorse肯定吸引到非藍非黃嘅中間派支持
但就咁走去問誠哥入唔入會人地實肯定九萬個理由禮貌「婉拒」
依家先扮網站流出有誠哥份 假如佢無乜反應就當屈咗佢上船 但依家班柒頭要仆返出黎澄清 就好明顯誠哥唔睇佢地台戲應該私下搵過人出聲唔肯「被加入」啦 呢班廢老真係柒到老母都唔認得

想屈佢上馬？

「身邊見到有乜嘢照片，就放上去」
人唔笑 黑警都吠啦

高質

譚匪耀宗真係匪性不改，乜撚嘢謊話都up得出

之前hi 誠哥個班炒哂車

柒到震

呢個文宣心態值得學習

似想放誠哥上枱

簡單講 咪又係班失業奶共派開多個牌頭想呃多份維穩費自肥囉

咪係唔係連燈仔認李+x黃絲點會衝出嚟炒
李+x係黃絲根本就一廂情願嘅諗法

咁嘅藉口都諗到

係人都知唔會擺得錯啦

想焗誠哥入局
睇嚟中間有好大粒花生

夾誠哥上棺枱

笑撚死人咩

唔小心放咗？
依家影響咗誠哥名譽,小心誠哥告到你仆街

有聲

告誹謗啦 完全名譽受損

連登仔全力支持中共會點？

李嘉誠驚條鐵咩

誠哥幾時告鳩呢班仆街？
擺明老屈誠哥就諗住講句唔小心就算？

被加盟

咁撚多人唔錯係要錯誠哥?

乜咁唔小心呀？

onl9

人哋誠哥洗撚理你

hi你老母

李嘉誠不嬲都唔妥梁振英，點會同佢再出發

誠哥真手足

被聯盟

被誠哥公開割蓆

借誠哥宣傳

心水清

不過，其實見到689同老董都知咩事
退一百萬步，就算有誠哥掛名都制唔過
人地誠哥幾時退出都無人會阻止，一般人入左真係萬劫不復

真係人一藍，腦便殘

………………你係咪未訓醒
誠哥自己整十個呢啲聯盟都無問題

同意
好擺唔擺擺呢張，一定有野發生

首先炒咗車要真係識認錯(唔係講緊呢單)

黑社會踢人入會

好能惡

大型炒車現場

老董集團都狗急跳牆
睇個勢如果立法會選舉有咩東瓜豆腐
佢地成個集團都會有好嚴重既後果

有狼英拉頭 真係諗唔明除左平時叫自己藍果堆
仲點會有人而家入場

有錢佬點會黃
睇689唔順眼姐

又被聯盟

來來去去都係呢班人 搞幾十個類似組織 係咪呃維穩費

巴打 以前玩金庸online??

光復香港 時代革命
反送中 香港再出發
曱甴平

大家識做啦
開個webpage 反共大聯盟 founder 習近平

誠哥睬你都on9

李嘉誠口中無能力爭住做 就係呢班撚樣
點會同你癲

之前有份屌成哥個班
唔係鬼同分化撚既 道歉就唔駛 去幫襯返下PK 老屈同大快活
作為補償做實際野好過

想夾誠哥上賊船
港共真係痴鳩線

高質
Pin this

有傳，黎緊果屆立法會，
會決定下年邊個做特首，
聯盟就係下年選戰嘅前哨

聽講以下幾個人物都想上位
1. 狗頭，背後有3萬隻狗，好大機會緊急法同23條，同時內閣會全老狗
2. 狼，想搶返個位，但因為背景問題，未坐得正，要靠拉勢力
3. 黑馬，一直都想踢底馬主，早排仲搶閘跑出，明顯有心，想靠經濟拉民望
4. 烏龜，本住多做多錯，少做少做嘅宗旨，一直都隱性埋名，諗住做完就退休。但因為冇野心，比人睇中就傀儡政權

係 擺晒馬 人人入 你唔入即係反中亂港 港獨
全面打壓你

賤種組織 屈9人都有

同支那屈瑞德西韋同一招

TVB 財務狀況嚴重倒退!

可以繼續去百佳、屈臣氏、豐澤買嘢

夠膽玩9誠哥？

文宣整得好靚

蕫浩雲::屌你老母，唔小心生左你個閪仔出嚟

有呀

你收一收聲先

第一張好有feel

你唔fc, 唔好賴

利申： 認衰

共狗咁樣過人一棟都有既

老公真係無所不用其極
邊條醒目仔唸到將兩個香港人最僧既人擺出黎
點同你出發呀大佬

?

老共真係無所不用其極
邊條醒目仔唸到將兩個香港人最僧既人擺出黎
點同你出發呀大佬

老公

屌誠哥果d人出黎講兩句

好明顯

李: 登你出嚟算啦，登撚埋我

佢地搞李嘉誠在先 有咩事都唔好怪人

agger

我仲以為阿李家誠同689 fd 番

甲由王

又唔見擺錯馬雲上去

我一直都相信誠仔InI
In LSK I Trust

講左 土共 d 分化計啦

直頭要貼上連儂牆幫佢宣傳
同藍絲一齊再出發

杯葛中資大聯盟旗下商戶，要搵資死番大灣區

燈到+x彈出

佢一人之力都大過個聯盟啦

大聯盟係好事，自動交個名單出黎比大家狙擊/制裁

各位大把野做呀

好鬼肉酸
不過689不意外
佢做咩事都係柒吓柒吓

點會放上心

唔好玩啦 人地資產搬咗去英國啦 香港政府？你唔好以為你可以用政策搞鳩人

嘩屌，要pin 呢個！！！

誠哥 早幾年都撤資啦 商家佬唔會死錯人 加上誠哥係大陸眼中釘

689 上咗神枱點會落返去

多謝

可以點fc

又唔見擺自己個老母張相上去

所以呢啲組織咪唔會成功
成班過氣自以爲政治家係到圍威喂打飛機

鬥紅佢地啦
一國一制
憲法治港

我宣布 大家可以繼續幫襯誠哥旗下商店

誠哥，要頂住壓力，加油

屌
撚知事實可以係咁咩
好難唔炒車

誠哥死都可以登翻生

詐傻扮懵

譚工賊變相講曱甴王無埋佢哋堆

真相：
cap左相瘋狂傳返中國同藍屍群組

好明顯係玩緊藍色經濟圈。

Google「香港再出發」

一齊推上Google頭版

董建華牽頭聯盟 譚耀宗：職員不小心放李嘉誠的相片

然後班友唔fact check信哂誠哥都企佢哋嗰邊

大家笑佢地柒擺誠哥上台
而佢地可以係特登製造呢個輿論借機宣傳讓多d人知佢地個聯盟，
如果唔係呢班廢老一年起幾多個聯盟都無人理.
don't make stupid famous

你唔好話毛澤東有份

感覺係想搞藍色經濟圈

好LUN7

咁既大話都講得出？

遲d可能係

唔小心？

唔見你放習近平上去？

誠哥：Pu 你那麼，放我張相，明天百佳，屈人寺唔駛開門啦！

嘩誠哥真心咁黃？！！

見親都諗起晾衫夾

好撚癲

不知所謂

因為都係同一班垃圾

咁唔小心下次容乜易放咗女優相出嚟

傳統華人社會，就係黑社會文化。

689又話誠哥有份

擺明誠哥應承咗，跟住民賤聯工聯會唔妥佢，拎返走佢張相。

又一個維港巨星匯工程

咁都炒到車

誠哥係咪可以告到佢仆街
誤導人令到佢名譽受損

CLS 唔放習近平落去試下？

誠哥都退休啦 仲攪人

你呃班愛國商人咪算囉

我覺得調翻轉
係佢地覺得誠哥實應承

香港獨立先可以再出發

坐國家發展順風車，如果炒車點算

擺明係局李嘉誠上枱

咁想搞誠哥會唔會低手左d

保民聯都唔識，好打極有限

又唔見佢唔小心擺佢老母張相上去

壯大黃色文宣共榮圈
「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

咁算唔算不誠實使用電腦

鳩做大聯盟

誠哥本身同689就唔岩key既

想夾誠哥上枱

係，我都有睇個post, 心諗一張相就咁快批鬥

不小心 誠哥邊個唔識？ 個職員滿月未

不嬲唔應該屌人，屌人會屌錯，唔屌實無錯。

根本前設都錯曬，點解要話誠哥係黃？黃係應該自發，唔係人地話黃先係黃。
佢唔認咪算，夾硬標籤只係自我感覺良好。